其實個女死左仲接受到訪問？究竟係咪買重左保險？

有冇人查到佢係咪買左保險？好懷疑咁冷靜